唔好信遍地開花

人多 就安全
聽日過百萬人集中遊行 先係全球焦點
分散會有可能俾黑警黑社會左膠搞

每區有20萬都夠玩啦

過百萬，封個站你就無得玩啦。